反了反了，連陳怡呢個垃圾YouTuber 都支持封城

唔洗㩒入去啦，大意就係性命尤關，而家連藍C都唔知自已企邊邊啦又要撐政府又要想支持封關，而家成個On99 。早幾日仲係到鬧緊人故意散播恐懼炒口罩，大陸又點做得好好。

反了反了

下面D留言笑撚死

麻煩你下次cap圖
唔想啲人為咗睇留言幫佢刷hit rate